[對抗水炮車] 新招撚狗

邊度有極難洗既顏料

要班狗收工都比人知佢係狗

繼續撚

發夢完畢

推

推！

Pushhhhhh

之前6月成日講啦
有邊個做過？

求其一支噴漆都有排佢地洗

有得諗
［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

玩E樣野我係支持 問題係射程 就咁睇圖都只係水槍(雖然可以用其他槍代替) 但我地陣線唔能夠太前 所以首要係射程問題

我諗啲人夠膽咁做既話會直接麻包袋
唔好咁做呀

掉臭雞蛋啦

臭雞蛋為什麼要叫「臭」雞蛋